呢位Wizone啲性癖咁特別？

好心咪能搞臭我哋Wizone個朵

WIZONE就係垃圾

呢d咁既人無資格做wizone..🤮

五兄弟好吃嗎..?

收到風 應該係導狗

我都中意...

搞臭埋我地Orbit個朵

無你係隔離食咩都無味..

你噚晚喺床上面唔係咁講

衰豬把口咁鬼甜..(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

其實同魚台個班變態佬差唔多

Wizone係咁上下 影衰orbit就真..

你喺我後面聽唔清我講咩姐

Wizone喺咁上吓質素

不安

唉拉

老老實實邊個會唔中意？

以為你黎

系🤢🤮‎

有邊個唔鍾意俾女仔獨龍搾精

笠水？

系